舊notebook想換電同火牛，請問有冇鋪頭推介？

大學時期ownership programme買咗部ASUS notebook（型號R551L），其實到咁上下都開始壞，主要係叉唔到電，壞電池同火牛，早半年直情開唔到

早排拎咗去原廠問，係佢個到插電竟然仲開到，但係型號太舊，原廠都冇零件整到啦原廠冇電換，買火牛要四舊水

想問下咁多位巴絲有冇去開邊間鋪頭推介，可以搵到代用牛同換到電其實部機仲用到，唔想就咁浪費咗

唔該哂咁多位先

高登囉2手果d鋪

有冇話邊間推介/千祈唔好去？
少行黃金高登驚俾人劏

冇二手睇彩數嫁炸

可能用一日都壞

所以電子野非必要都唔洗買咁貴

零件好快停產

火牛可以買代用 對番個插頭同W數就得

So sad
其實好浪費
我就係差個火牛同舊電，基本上其他細問題唔影響運作

好唔該哂巴打

電就唔洗諗啦
火牛買萬用，對岩w，v數就得
好似200蚊就得 黃金問下

上面有巴打講咗火牛可以買代用，電就唯有自己折開換cell，如果你冇經驗就唔好亂嚟

好似有萬用火牛嫁喎電就冇

同電話一樣壞少少整得來都買到部2手

新高登有間專配二手Notebook火牛，唔敢講係咪一定無伏，不過我幫襯過一次，用到部機壞火牛都未壞。

電就真係忘記佢啦。

巴打有冇鋪頭名？

Sorry，唔記得喇，其實當時都係帶埋部Notebook去逐間問，有得賣又啱用同開到機就俾錢。

啱啱google過，搵到呢間。

你試試去問問，小心啲呀。

盡量唔好去新高登啦好多黑店
周不時見到D人係度嘈

上youtube睇教學，了解吓換電容唔容易先
之後上支那寶買料

電話就難啲整但其實電腦有配件換嘅話冇話貴到可以買過部

感謝